一人一件耶撚膠事

早排同朋友打牌而其中一個係耶撚嚟
好似近排日日返教會
到中途打打吓牌佢就發咗癲
耶撚
當佢入章嘅時候
: 正！入章係上帝嘅安排
當佢做啱章嘅時候
：好彩上帝帶領我行條正確嘅道路
當佢成手爛牌嘅時候
：係上帝俾我嘅試練 就好似摩西咁
當佢自摸嘅時候
摸完牌之後無啦啦喺度祈禱 之後先喊自摸
：上帝真係對我不薄

到最後佢真係贏得最多嗰個
我哋三個望住佢嗰個誠懇嘅耶撚樣
已經分唔清佢係真膠定假膠

近排刨書研究佛經 下次同佢決一死戰